### KrdEvacuationBundle

Эвакуация автотранспорта. Делится на кучу сущностей: автомобиль, эвакуатор, марка авто, организация эвакуаторщиков, парковка для эвакуированных авто. Но по сути сливаются в одно Avto которое содержит все связи.
